連登仔達粉:你有野就同當事件講啦!

伍乞衣你夠料就直接搵當事人講！唔好係到做鍵盤戰士，有時做啲野出黎唔洗開口埋口都話俾人知嘅
係呀你好型呀！同大J條傻柒一齊帶個靚光環🤗做Kol做到你地咁抽下人水，見高拜見低踩，真係番屋企吔屎啦傻鳩，你依家就真係引戰啦

連登仔達粉:你有野就同當事人講啦!